捉鬼就話on9啫，捉搵笨我覺得冇問題

除非大家甘願做水魚俾人呃，但我睇留言又見唔到有人甘心俾人呃

可以報海關 你要報咪報 我地驚你？ 拉尻我地黃圈老細 即管報警 垃圾

報警嘅嘢留俾當事人決定，旁觀者只係有權幫佢哋宣傳件事有幾on9

針對毒瘤嚟屌
無任歡迎
不過借啲意中傷成個黃圈嘅
例如開口埋口「黃色水魚圈」嗰啲
就唔好怪其他人會錯意

認同

報驚啦 快啦 垃圾

用狗飯鐵兜裝魚蛋燒賣過年

名又唔開, 咁你開post做乜

其實你唔開名, 講嚟無意思

尋晚年30搞到咁大件事 一早出左名啦 係人都知你唔知姐

我都唔知，冇玩fb

死撐果班擺明藍屍扮黃黎串黃絲啦

初見
連登都有幾個post

而家問題係有班人借D意一竹篙打一船人

上面都有巴打講，如果叫埋啲咩黃色水魚圈嗰班擺明係會搞散黃圈
雖然正式以行動搞散黃圈互信係搵笨嗰啲仆街